我覺得如果JAMES可以反CUP 4場奪冠,歷史地位拍得住JORDAN

超越添啦

咁如果0-4呢？